曾鈺成出現理工 FC 港台直播

曾鈺成
佢係咪真係想選特首定唔擺得奈

停左既...

薯片曾 老鼠曾

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

有大龍鳳搞啦

FF mode: 新班子,準備做condom

應該又有幾隻臥底狗混左入去